點解游梁hkisnotchina就俾人dq, 邱騰華講就無事

點解游梁hkisnotchina就俾人dq, 邱騰華講就無事？

邱騰華你中哂迴力標喎

梁游宣誓案塵埃落定，終院正式拒絕梁游上訴的申請。據報道，常任法官李義指出，梁游宣誓時披著寫有「Hong Kong is not China」字樣的毛巾，明顯違背誓詞首句「本人就任中華人民共和國香港特別行政區立法會議員」，質疑梁游的宣誓對象，「他們向哪一個國家宣誓？」

美國政府周二（8月12日）公告，9月25日起在香港生產的商品出口到美國時，必須標記原產地為「中國」，商務及經濟發展局局長邱騰華於記者會批評美國「單方面野蠻」做法是「指白為黑」，破壞了世界貿易組織以及國際對產地來源標識的規定，認為將香港出產貨品的產品標示為其他地方是不合常理，反問是否加拿大製貨品可標示為美國或墨西哥製。

大家幫手share出去， 班記者又係on9失憶唔識拎黎問

push

特區政府官員搞港獨喎

中華商會都搞港獨

國安署唔拉人

不嬲任佢噏
呢啲垃圾國家根本冇執法標準

所以要鞭屍